# 289-team-a-miniproject

workspace for mini project batch 289

## Welcome To Mini Project

petunjuk :
1. Clone Project
2. Buka GitHub, Add Clone Repository
3. Set directory sesuai keinginan (didalam folder GIT)
4. Buat Branch Baru, Beri Identitas Branch
5. Pastikan Branch Aktif dan terpilih
6. Set Application.properties (password, port postgres masing masing)
6. Kerjakan Mini Project dan Push ke Branch masing masing
7. Pastikan Push nya di Branch Masing-masing(Push nama Branch)


